欺凌狗仔成功第一步！

慘慘豬，下世咪做狗二代

現眼報
你估唔洗還？

怪自己有個獸父
憎恨獸父喇
佢為左人工 放棄左你既人生
比我就同獸父反面

［幫手推］隔離熱門po話撤回條例會令下次遊行失去一大班和理非喎

仲要係小學生
你知啦小學生心靈好脆弱㗎

同學做得好
加油

自己應有道德操手，不能欺凌人家子女，何況你知他的家長有做過濫暴嗎？

大家唔好放棄！

睇完呢個post好開心

冇欺凌佢阿
我怕比佢欺凌先唔敢同佢講野

你真係好慘慘豬

好撚亢奮呀

最尾果句
點會變得返之前咁，已經返唔到轉頭

怕比佢老竇打先唔同佢傾計咋

返去搵老豆喊喇 委屈你喇 香港未來靠你！